（激進川粉禁入）美 國 總 統 拜 登 慶 祝 區

美股gogogogo

好 聽你講 拉

正，我哋黃種人終於抬頭，可以日日有鬼妹屌，我係中國人呀屌

屌咗未？

小登子上咗台未？